[I/A] Sacred Blade (4) 食腦手動驚 4-3 blade 降臨點撚樣打

屌原來1001

Q&A
強烈建議識日文嘅話玩嘅時候認真睇下教學，應該可以解答到大部分問題
另外戴返個頭盔先，下面全部都係個人意見，我都唔係太熟隻game，有錯/有疑問歡迎拎出嚟討論下

首抽點刷，刷咩好?
ios要del game重裝，an機可以透過改data folder名>del data>改返folder名去刷，快好多
抽咩可以參考下日文wiki，具體再係post度問

另外隻game所有SR碎都可以主線刷到，10塊就可以合做角色，好彩嘅話唔一定要靠抽先有SR

N3/R3再進化會點?
首先隻game係無得升稀有度嘅
3階之後再進化就會轉生，轉生=將隻角分解成高一級稀有度嘅幣
所以如果仲會用隻角，千祈唔好隨便轉生!!!
N3轉生變200R幣，R3轉生變200SR幣
幣可以係商店買「你已經合過嘅角色」嘅碎片，留意返係買唔到自己無嘅角色碎

Skin點用?
隻game將每一個稀有度同skin都視作獨立角色，而每個角色都會有自己嘅skin
但一開始個skin剩係原本果隻角色先用到，想將個skin共享去所有同名角色到，就要將隻角色進化到3階
以降臨R暗斧為例，如果你想SR暗斧都用到總司令skin，你就要將降臨R暗斧進化到R3，之後SR暗斧就有得揀個skin了

XX關3星唔到，第3個要求係咩?
7章打後第3個3星要求都會係帶指定角色，7章係木奶、8章係火忍、9章係暗斧、10章係水劍etc

武器料係邊度刷?
武器素材暫時有得兩類，一類係主線X-3出嘅，石同皮
10石+5皮可以整任何角色嘅R武
另一類素材我暫時得協力有，主線未見有得刷
20協力料+5皮可以整特定角色嘅R武，咩角色視乎果樣係咩料
兩種R武能力上應該無任何分別，主要係睇素材分配

其他要留意嘅位
推圖炒左果陣，如果直接重開/放棄係會扣體，但kill app再入返去就唔扣

買體開頭好平(2石=60)，但越買會越貴，唔好做on9仔燒晒啲石先發現買貴左

Exp石關一日有3輪，每輪2場，夾埋一日可以打6場，記住留意刷新時間

角色碎片任果度右上角有個寶箱，你每解夠一定數量任務就可以開，入面會送SR碎

公告果度有個「動画に投票して」活動，入到去有兩個youtube片投票，每日可以投一次，投夠31票之後25/6會送10抽比你

初級料(武器/升技)可以係鍛冶屋合做高級料，所以只要有體有錢，無野係肝唔到出嚟

Push盾: 用有push效果嘅攻擊
eg水劍、暗斧、光槍2chain以上/暗斧、男主主動技

雙屬盾: 1turn內同時做成兩種屬性傷害，大部分雙屬盾對屬性傷有前後順序要求
eg主動技/Assist/追加turn
以火魔1hit木3hit盾為例，假如帶火法同木狼，你可以用木狼踩火珠(火法assist)做3chain，亦都可以開完火法主動技再用木狼打3hit

Debuff盾: 隻怪要上左debuff其他人先可以對佢做成傷害
eg火法、木法、暗法2chain以上
留意返唔同怪有唔同debuff耐性，同埋debuff完左個盾會出返嚟

唔好咁懶

個降臨38lv應該都未夠力

呢排懶左無啪體

有暗奶+攻應該夠力

抽唔中
隻野係咪兩round回盾

番緊工

其實夠力既....

我破晒盾，但最尾走位錯誤被暗光槍CHAIN3秒晒3隻...

光槍有D睇運, 如果佢會下下3C就哭能左

你用咩隊
見人用火忍

又NERF主線關, 呢隻王冇左個水暗盾

全38LV
暗法+火法+木奶(貓)

出BOSS前留一隻卒，儲MP+儲珠
之後一TURN放晒D技同C5，之後再放技+普攻，
D珠天降正常既話應該破到15000盾

火忍唔太夠力WO，雖然易5C

是咪仲打緊降臨, 冇人入嚟協力

降臨(唔計暗斧)閒閒地都要打30,40 TURN....

懶打，打幾十rd跟住炒車

20箱 原來有有得拎3次sr

20箱先正

今日打晒3任先發覺未開箱
蝕晒

lm

你地個個都20/20箱點跟

一入去隻10000盾小怪已經唔知點破

5C佢

啱啱開始玩 之前個芝士係咪完左

是

唔夠力

結論: 暗法行珠草mp快，火法連開3次主動+ 暗法3chain都夠硬爆佢盾
佢無左盾之後，我再用火法3連主動已經打到佢就死

我隻木奶淨係一開始行過一 turn

3隻件衫都同我唔同

Sor 0課窮撚

我有無睇錯，水盾降臨無得再買碎，光槍降都無

偷改左

我都是咁打，但仲未過到
差少少

唔好同佢搏拳, 試下入佢中路

夠力就可以咁夾硬黎

唔夠力，升緊武器幫補緊

我諗我岩岩好only，火法3主動完佢個盾係~ 2千
暗法3 chain 都係賭下，好彩係行火珠再多一下火A

無想像中咁難 破盾可以出技硬屌

Ching 你47lv 梗係

我33lv係咪輸硬？ 如果係嘅都唔嘥時間打

應該就係
有機會得ge，可能要爆哂3下主動+5 chain 再4/5chain

呢隻驚差一LV都差好多下

唔撚係呀

反而覺得水盾降有得買係set 錯

應該係啦，
暗斧沒水盾有

走番入去打水盾降，無得疊唔係好想打了

水盾打得配過暗槍

下下要等佢上身

要照番之前咁殺幾十百次復活上身loop真係唔想打

今日打到最後1回合先贏到
佢上左錯幾次身
為粒武器石都要打

一陣打先

有冇咁難, 個個都冇水奶?
佢上身一定係上最近個隻喎

唔係難，係好撚煩
磨n咁多次

BTW你地唔講我都唔知原來有2甩武器石要打

暗槍次次差少少

街場D人連破盾都唔識架WO

-1

咩嚟

打唔掂隻暗槍

頭先連登是咪虧左
回唔到PO

而家2個降臨會比粒閪石
用嚟整水盾暗斧武

你幾多LV?

39

我34更加唔掂

火法3下主動都是扣1萬，仲有5000睇運要5C。
破盾仲要博佢3C唔到，唔是就一招一件

屌岩岩2場比佢3c 秒左2隻

尋晚打成晚都唔掂放棄
今日再強化下先試

岩岩我用左招on9 招- 帶水奶入去復活 成功左
岩岩係咁- 2下火法主動-5c 爆mp- 3下火法主動
跟住火法死左 水奶番生再sm佢

打緊符文強化火法攻擊力
6-6入場打是咪會跌多D

巴打你幾LV？我35真係唔夠火力打.....

第1次過40，今日42

隻GAME 真係唔送下石 , 今日送5粒 , 33粒先一抽

營運賴到出晒汁啦
新任務出左BUGS都沒諗過整，
9成9等下次大更新先整

都冇人課
營運：唔maint了

玩家同營運都是hea住玩hea住做

打完每日任就4-3 清體/9-6 卷掃

痴撚線

show...

刷4-3齊晒非限定角是剛起步

有排

佢仲有隻5HIT肉盾阻9住，出BOSS前留珠5C都沒用，唔知點搞

街人開始識打協, 一場2綠發達

除晒肉盾已經好難5C到

貓巴

我條女黎我無水奶skin

幫你話咗佢了

頭先差少少, 我都估唔到打唔爆甩屎來母
應該叫佢佢開左水劍迴避先郁或者連後一格

係我錯

改翻你個game名 貓奴人生(條女)

貓巴精神分裂現場

真係佢 我似咁歐中到水奶skin咩

打果2隻龍果時都要突登留珠，無計

玩到好悶想棄 有無人想接手

有咩角

想

除左特別野應該差唔多齊哂，主線全三星

睇落勁過我想要

隻驚就執咁已經

過到降未

未呀

屌好撚煩一3C 就stun stun stun 到死哂

好睇運，佢行完D天降要靚先得，
一是就夠高LV/根性

最煩爆完佢盾到佢一唔好彩就比佢3 chain stun 死，再唔係你行多1次之後再又係3 chain stun死

終於贏

好彩全場沒3C，唔是已經食左屎

佢3C 篤落黎，好似打幾千，唔滿血直秒

火法暗法SKIN有根性

窮撚無

LV或者裝備唔好，滿血都秒

9-8點解隻王既魔2hit+push

如暗法光槍
放1下暗法主動技，光槍行暗珠2c push/

放2下暗法主動技，再push

明了

想問下DMG+HEAL要點破?(死の城)

呢幾隻刷咗成個禮拜都係爭一塊

讀心驚

開碎片箱仲有機會既

heal咪補血
dmg咪睇番要咩打佢

啱啱開完 得我本身有嘅揀

免費有興趣

打boss前最後一隻卒企定圖中火法個位
出三下火法主動可以打爆2隻龍hit盾
最理想打法係之前留珠可以連到5c
獎一局再用mp出盡火法主動
再連珠破15000盾

新手~
角色彩繪幾靚~

歡迎新入坑一齊hea住玩

唔出盡3下都破唔到15000盾

主線好多怪嘅盾都改過晒
本身一個盾要水C+木C而家求其1, 2HIT再PUSH就破完

要對新手友好d
其實送多d石好過啦

營運真是完全唔做野，
明明寫投票活動到6月18號2359﹛
但我頭先仲可以投票

刷左成個月，終於齊SR
但一隻限角都抽唔到

公起

22號又維

咁9多bugs

Update新活動，希望唔再係屎營運啦

想問買角色碎個位係邊 搵極都搵唔到 定係要打過咗主線先出

隻魅魔極速入普通pool，但唔會跌碎

好心佢入得pool就開埋跌碎啦

維護完會有寶箱怪出現率UP活動, 寶箱怪會跌R武

我係用奶媽行暗珠
如果mp多可以出技破盾

屌咩……之前為左打降臨洗左好多料整R武……

btw又要刷4-3

係咪打到後邊先會出寶箱怪
一直無遇過

4-3都有寶箱怪

而家協力刷緊錢, 下星期all in4-3

而家刷協後整武綠石多到唔要, 反而變皮唔夠

然後4-3跌R碎仲好過SR碎
出SR碎突隻公廁到佢出呢隻角嘅SRSKIN就變condom
R碎可以突爆攞SR代幣去突新SKIN

沒新角既情況，都是出sr碎好點既

IOS 想刷首抽 簡直係惡夢

第一章300石 抽中呢隻
係咪開得波？

得, 反正都係要4-3

首抽抽限定角好啲啵

唔係咁易架, 葉師傅

依加首抽要打到1-8

碎片任原來有S級

我都未見過，不過唔係SR碎無所謂啦

是咪開得波

吊打老屎忽

Del 得啦，無水劍暗法

限角有晒

維護4粒鐘加得少少野

btw 維護前我之如果果場有 box怪，retry再打 都會有，唔知維完有無

你知道的太多了

維左仲有通知聲

通常一場有，RETRY都會繼續出

送300石呀

轉性呀

4-3唔同左

沒左GROUP盾

沒晒樹

之前打4-3個方法。。。隻箱怪會唔跌野。。

會唔會碎都冇埋

刷左12場跌左1粒SR碎

估計沒改跌率

問題是沒出箱怪

個箱怪會唔會re極入邊都一樣
打極都係錢

見都見唔到隻怪, 你係4-3?

係，但re極入邊都係錢

咁即係冇得洗

我都係刷極都錢, 收得皮

BTW協力改埋輸左唔扣體

強打係點出.個寶箱怪一時扣血一時又唔扣

好玩？

你地典打隻箱怪, 9成被天降整走左

更新完之後個ser 好似頂唔順咁 死下死下

有咩，無事wor

4-3 SR機率好似無改低，
我打10場出3 SR碎

今次更新好似無加新嘢，屎營運勁硬膠

箱怪刷極都係錢, 見有人出左3-4把R武, 辣殺歐皇驚

痴線連寶箱怪都打唔出呀我

無得刷唔理了

琴晚仲有打20場有19場寶箱怪 搞乜一起身打十場一隻都無

一場都未出過

入咗岩既世界線就會係咁出
你開果4個箱冇怪係點RE都會冇
最快係重ON就會出新既世界線

不了

已經打咗2把R

終於刷齊普通SR喇 刷足幾個禮拜 可以打其他關了

開發者的9UP

1. 難度調整
-實裝easy mode, 全部怪都冇盾嘅主線
-實裝hard mode(=而家個主線)
-實裝超高難易度(=活動/降臨)
2. 調整過關時間
將easy mode整到5分鐘之內可以打過
3. 廢除武器強化失敗
4. 改高武器素材掉率
5. 廢除關卡入場次數限制
-村任除外
6. 將轉生同進化分離
-程序上會改到直接賣變幣咁
7. 調整協力UI
8. 調整送石量
9. 重新執過抽強
10. 星星任難度調整
11. 增加出新角數量

話時話你地300石用咗未？唔知抽唔抽好

梗係唔抽, 呢個公廁POOL嚟, 等下星期限POOL

原來有限pool
但係依家都唔知打咩好 打到chapter11 唔想再推主線其他又冇咩打 每日攞啲體用卷6-6刷啲裝再升啲N上R

打協力刷武

升到15LV好似唔係好夠打之後D主線
應該做咩好

4-3刷碎

我都刷符文，升到攻擊符文R2先，
諗緊另外2粒裝咩好
回避率好似OK

我仲未打過lv3 協，好懶

咁快就要農

其實可以一直推主線, 而且而家嘅主線已經削弱再削弱左
再唔夠打就4-3刷左3把R武出嚟先

係 我打到4-3就每日淨係打呢關 2 3個禮拜先齊晒所有普通SR

依家會上身嗰個降臨要點打？
得光槍打得佢痛
但佢比人上身就唔洗打
下下都最少2chain暈你

有冇水奶, 有就打死復活LOOP

BTW佢只會上最近個隻, 你走位就可以避免佢上光槍

用暗法打佢

個箱怪扣血機制究竟係點

箱怪係咪一定要打爆佢先會拎到野

唔是過關就自動開箱咩

箱怪唔是

究竟點先扣到佢血，同一隻人仔打佢有時扣有時唔扣

我直頭冇刷, 得閒打下協好過

想問10-2 暗屬果隻要點樣debuff

掃左50場6-6都無跌一個R符.....
係唔係我太黑仔？

火法暗法木法=debuff
搵隻去

掃超低機率出R符架
我掃左幾日千幾體都沒出1粒

咪搞晒時間心機刷呢關啦 用卷啦 會跌好多N自己升上去就得

出新野未

營運仲hea緊

上身降臨好柒煩

升到50lv, 10turn內打得死佢

煩在打死隊友，佢會即上淨低果2隻身

就黎大更新

大更新，升到60lv夠展壓全部降臨

想問究竟個打法係點 依家全部SR有 唔知點打 係咪等佢上光奶身再用暗法打死佢再用水奶復活 不斷REPEAT?

我用光槍主攻下下打到暈佢，水奶復活，仲有一隻乜都得，專比佢上身，慢慢打就贏到

無期望，一定只係hea9我地

呢個完全唔吸引, D降臨本來就唔難打

我係咁打死隻光奶個round之後隻野彈返出嚟即刻上我隻水奶身 點搞？

或者上我隻光槍秒晒我兩隻

所以唔可以比佢上光槍，要走位靚，遠距離攻擊。上左水奶無問題架，過幾round唔殺水奶佢會換人

光槍太難駕馭, 我帶水奶+光奶+暗法
比佢上光奶, 用暗法打
如果上左暗法咒我, 我就用光法主動技解咒

我想問有時打跌隻王把武器，要點 “TAKE”

中到呢隻係唔係開得局

我得37lv見打到得返廿round仲有半血 驚打唔晒

廢的。
再刷過啦 起碼刷2-3隻SR先好開

好咁我繼續啦

37lv好高一定過到，利申我32lv已經過到

我用水奶 暗法 光盾
用光盾係貪佢唔識回血同唔識飛
用光盾行近boss畀佢上身 用暗法大大力屌落去
到剩少少血用南瓜收頭 即刻復活佢就唔驚佢上其他人身
loop4-5次應該贏到

呢兩隻可以去馬喇掛

er.. 最尾個隻水劍打主線會送嘅 睇你覺得點姐

不過其實都唔係咁緊要 因為你之後刷4-3可以刷晒所有SR角 呢度好多巴打都係咁 我刷咗3個禮拜都齊晒

佢下個星期改完主線過關好似直接送SR碎

咁我都刷4-3
隻放毒好撚勁

咁4-3仲有冇得刷

呢隻係幾好用架 我平時除咗火法都成日用毒佬 佢放粒炸彈爆成千幾傷 好癲

我諗最多都只係送夠SR1, 刷唔刷就睇你要唔要上SR3升技

你地未理解哂光降臨個上身機制
如果你打死左隊友並且佢隻翼6方向直線有你淨低2隻是但一隻，佢會係你隊友死後即刻上身，中間無你1 rd比你用水奶復活
如果佢翼6方向無你淨低果2隻，就你打死隊友，佢出黎就會亂飛出激光唔上身，之後到你1 rd，先有機會水奶復活

精靈女王簡單攻略

帶水奶光奶暗法

第1turn，控光奶去隻boss側面個格

佢100%會上身，之後暗法輸出+儲mp。

打死光奶，復活光奶，光奶移動去boss側面，

重覆上面。磨死boss。

唔好彩上左暗法/水奶身，就keep住回血等5turn。

無唔好彩，係我地淨低2隻企錯位，你睇上面我果段

其實我最尾多數都會比佢上一次暗法
只要你用光奶技解咒, 佢隻暗法就打你唔死

所以佢上邊隻都只係時間問題
佢上暗法：儲MP解咒
佢上水奶：等
佢上光奶：打

企岩位就可以唔好比佢上錯身
我直頭唔打死佢等佢奶起自己再打

其實4-3係易刷定drop rate 高
利申 琴日先玩

4-3易刷+會跌武器石, 整左R武戰力高好多, 要用大量石

明哂 唔該巴打
我淨係覺得好易刷 個drop rate覺得所有關差唔多

如果你好得閒, 可以4-3開晒D箱唔見SR箱就RE禁右上角RE
好多巴打都係咁刷

其實有比較簡單方法
用主動技殺上身角後
即時用水法主動技復活
即係要留mp出2下主動技
水法復活位置點boss隔離
通常會在點的格 下方1格出

都可以

多謝巴打提意

想問HP盾要點消

一turn內打夠傷就消, 儲主動技質佢食

最隱陣full mp主動技+5C

HP盾真係要靠高lv同高攻R武....

光槍降臨我用火法，暗法，木法
應該無其他角可以用？

新玩想問4-3點刷法

殺剩隻狗, 開晒其他箱冇SR碎就右上角>リトライ

唔該

你角色夠勁就用乜都得
但大部分都係 火暗木法

後日更新冇新限? 點搞架

新降臨都沒

0課窮撚表示 G持

個地域啫係點解？？

即是會打個個圖跌既野，其實唔使理，打4-3除左限角乜都會跌

11-1 個HP盾點破先得 過唔到

要用奶幫佢補血

補滿再破？

補滿佢之後有4round可以打佢

想比錢佢洗都唔得

營運hea沒計

新手留名
想問點樣可以升rank 升快啲？

無，買體打關

OK thanks

算你識做

次次出新野都係限 點抽呀

限一排會入通常POOL，
唔計SKIN

入4-3先算唔係限喎

入4-3叫公廁

聽日就打到光槍 skin

你地玩日版定中文版？

日

自膠
撈亂咗明日方舟
想問首抽火法定光戰士好？

光槍

最好明天首限定

agger

又有新角
望下好冇j先抽

日版wiki隻狼人好似好評
但巴哈就推光槍 邊隻好

最好聽日抽限開波, 光槍木狼都係公廁嚟, 呢度個個老屎忽都農到SR3

光槍木狼係咪都係主線農到？

係

除左限定角，限定skin，同新個隻魅魔，
其他全部4-3農到

你先SR3 姐

得SR2，未到3

BWT忘記清體

新入坑幾日
其實刷新限係唔係最好

實係架，非限4-3有哂

估到已經刷咗3-4隻sr1

開左驚就唯有抽

水劍同木弓 SKIN有沒人抽

加爆擊

20抽乜9都無

呢隻驚D機率

隻SR水法有得抽未?

未

又話LV上限解除
原來一樣是要升RANK先

有啦，我抽中咗

好在冇抽

竟然有

我20抽炒晒

唔係咁唔通全人類即時+10LV?

兩個SKIN都係+50%爆擊率CLS

水劍勁啲，
火事場力

隻game 咁少石 唔敢抽

抽完再儲

木弓好正
但唔想抽

抽啦望

之前normal 都係打到第12 map，打番先

10抽中木弓

成功的例子, 係時候all in

10抽夠了，無SR coin gg

抽唔到水法

u 課長，再抽

10抽乜都無

隻泳褲水劍咁撚柒勁
同lv空裝多原版一倍戰力

有skin可以當UR咁睇

抽到skin 果隻隻原裝廢左

有泳褲原版可以收皮

抽魅魔定新限個pool好？

新啦梗係

抽咗50下
終於中木弓

多謝課長

咁多石

一開驚儲到而家

出左公告新角chain技表記同實際HIT數出錯, 抽左唔知有冇得回水

4百幾中木弓
大家聽日見

4百幾抽

抽晒30抽
冇SR完

打漏個石字

600石乜都沒

刷首抽中呢兩隻SR, 可唔可以開局？

re

而家嚟講唔掂, 中限先開, 認住下面呢4隻啦

之前隻暗限chain技打4下但一下打70%都冇
今次隻舞女又係打4下但倍率110%

刷左隻木狼+水奶起手
係咪都係要重刷隻限開波？

是但一隻限/以上先開波啦，
其他都是4-3公廁來

泳裝木弓開唔開得？
定刷舞者？

有限就開, 兩隻限太貪

不過舞者算係呢個POOL大獎嚟, 如果你要求好高可以刷到舞者為止

想問係唔係得兩隻SR 泳裝 先係限 另外個兩隻之後會落返普通pool

舞者都係限
水法會落一般pool

4-3係咩黎

手痕All in 左，1000石得1隻水法

4-3 關

都好ge，之前帶水屬d 關無野好帶

hard？
打左幾場都冇跌sr碎

開晒D箱冇SR就右上角RE

再打

原來可以咁

想中2限先開局 係唔係要2046先得

暫時睇冇乜必要，d關唔洗限都過到，純粹刷嚟爽下

我刷到圖中第一隻，水法開局
打到去第7章有d 吃力

新acct頭廿抽水法 泳木弓

嗚啊 我目標嘅2隻

而家好似改左HARD MODE先會跌SR?

唔係舞者好啲？

E家刷首抽慘過狗 得100石

隻game 其實唔錯，但個UI 好似落後左少少
出技表點解無得睇範圍？
送果隻SR水劍，亂9咁一閃, 都唔知左，右定中

係尾2果格向最後行果格方向，唔係鳩的

我知，但佢行既步數影響佢斬既方向
可能佢日文有寫, 我睇唔明

我淨係知3chain+就3格闊

暫時用緊呢3隻打到第8章，隻暗斧男幾好用

刷隻sr番黎

有冇刷4-3教學 點先最有效率

暗法+木法，搵隻19 野行1步用2隻法assist 秒殺

刷到2隻限

開

暫時兩個ac
1. 水著木弓
2.木狼+水奶

玩邊個好？定刷舞者算

1同2個就一定係揀1
舞者你刷到當然仲好, 量力而為

原來舞者嘅+turn有得自己疊或者同5C互疊屈到

巴打中咗？如果係咁嘅話都好屈下喎隻嘢

佢重課無野無架

無課分身抽中

An機刷首抽洗唔洗root?

唔使

而家好似要hard mode先會跌sr
不過hard mode又免費送石唔使再打過

沒新降臨新野玩

咁快爆主線

要del邊個folder?

153231872 +好友

終於肯開拿

降臨有2個時間倒數緊，下面嗰個咩意思？消費耐力xxx時間？

係呀揀左水著

越打會用越多體, 呢個係每日重置用體時間

好多關打

懶d ，隻驚d 獎勵好西

滿3星先俾1抽你

比你回體咋，你估真係抽得中

隻泳衣弓好癲 打人千幾 又成日暴擊

而家打緊20章HARD, 基本上隻弓連到4C九成怪都係滿血殺

人權英

normal都未打

法國hard怪血量應該同normal一樣
只係要破盾, 呢批盾有一半係破完3turn後會生返出嚟
屌佢處女膜再生手術

後面係咪破關都係得d 垃圾拎

22-8有張SR券, 但抽唔到限POOL

隻泳弓禁難刷 刷撚左30次都冇

有舞者或者水劍都收貨啦

你轉返個頭先, 用男豬做頭冇人會加你

咦係喎

屌想要泳弓, 刷咗成日得舞者

舞者先好, 弓呢D純火力好快被打面, 雖然弓比較jable

有s

不過都係比R碎, 係錢多D

E家4-3仲刷唔刷到sr?

要打hard

又0活動

做咩我打咩關都出呢句唔比我打

爆袋

299036928加好友

S旗有咩用

skip卷呀?

掃蕩券

咁呢個係邊到刷？

未出

求加好友 306 769 056

抽到泳裝水劍但好難用
而家應該主升邊隻

升頭4隻

沒新降臨沒活動懶撚到出汁

光槍 暗法

隻驚是咪就執

hea play 日日用skip 卷清體

係，人氣一早已跌穿執笠線

我比面佢個玩法先玩落去
更新同營運完全係辣殺
冇人撐呢d真驚，驚廠以後只會出辣殺自動驚

玩法有趣，
但營運廢

光槍1 rd都未郁過話死左

就死左

頭十抽舞者 廿抽垃圾 三十抽：

可惜就執笠

點跟

可以爆機

想入坑但見到手動有啲卻步

想問肝唔肝
唔肝都可以試下

HEA到抽根
特別營運

今日營運頭七

HEA撚到15號先會做野

諗緊換唔換碎升西瓜水劍SR2好

其實隻驚玩法幾好
點解營運要咁差

換囉

要升技就升,我隻弓同舞都換到sr3

追唔追舞女好

209576832
仲有玩嘅請add fd

仲追乜 都就執啦

+ed, BTW又掛男豬出嚟

已經棄咗
留名睇同LI一樣

營運ON9程度已經超越左LI

好唔容易刷到20抽 4sr先